15分鐘前係元朗西鐵既巴打

唔知你有冇上連登，我係漏底咗銀包嗰個柒頭呀，頭先趕住拎返冇好好道謝，如果你有上連登既，容許我係到講聲唔該哂，多謝你，路不捨遺仲幫手拎返去服務部，多謝你啊！！！

唔洗客氣 我都唔見過兩次銀包 兩次都有好心人執返還比我